有冇人試過講大話

有都唔緊要 好心收埋一世順便摺埋
比人拆穿咁7仲要扮無事

諗返起都覺得自己蠢 點解會信左

你不如問有冇人試過冇講

冇

講大話係人類本能，好似係

日日都講